На горизонтальной плоскости с коэффициентом трения $\mu$ находятся два одинаковых малых диска с гладкой
боковой поверхностью. Первый диск покоился, а второй налетел на него со скоростью $v$ в момент
удара. Считая столкновение дисков упругим, но не обязательно лобовым, найдите:
\begin{enumcyr}
    \item на каком расстоянии окажутся диски к моменту их остановки, если первый диск остановился, пройдя
        расстояние $x_1$;
    \item наибольшее и наименьшее возможные конечные расстояния между дисками.
\end{enumcyr}
Размерами дисков можно пренебречь.
